TWICE、BLACKPINK、MAMAMOO都做不到的事情，ZICO和IU做到了！

網友：不愧是音源強者，直接打敗機器！

ZICO X IU的新歌《SoulMate》於30日18點公開，並根據iChat的資料顯示，該首歌於31日中午登上榜頂，席捲7大音樂網站1位，All-Kill！

尤為引起話題的原因是，ZICO X IU阻斷了有刷榜嫌疑的Shaun連續兩個星期的強勢。 各大人氣女團的新歌都沒能做到的事情，ZICO和IU做到了。 網友感歎：「ZICO和IU不愧是最強組合」、「不是打敗Shaun，是打敗演算法了」、「IU是塗了蜂蜜嗎，怎麼那麼甜」等等。

網友評論

不過估計後續力應該一般

zico邊位

食咗你隻豬嗰位

奶暈你全身個個

夠薑同bp同一日出歌先講

用錢買嘅就收返埋先啦

你100米短跑送上門個位

趙完鬆嗰個囉